我叫左你班閪仔幾閪多次，有客人係度就唔閪好丟我架丫嘛

你係閪要閪咁閪樣既，你話閪唔閪? 客人係處，就老閪都比人夾先，我平時點閪樣教你地架?

吊雷仔hi 先skr 架麻🥳🥳🥳

skr你老母臭閪

乜屌騾仔閪要戴袋嘅咩？